想搵番一隻PS2 game

Ps2 早期既game. 印象中隻game 係中國風setting, 主角著紅色衫, 啡色頭髮, 每一關都有一至二個幫手角色. 第一關boss係打一隻類似獅子既野, 第二關就係一個大廣場到打條龍, 無記錯條龍好似係紅色. 去到其中一關既boss 都係打龍不過係綠色, 最後一個印象係有一關主角係一塔入面不斷一層層打上去. 有無巴打知道係咩game ?

我估係鬼武者2

中國風我淨係諗到武刃街

同鬼武者差唔多玩法, 不過我記得人設好似唔係真人size, 而係有少少卡通化. 唔該巴打先

我都係諗到依隻

惡魔獵人？

唔係 個主角好似係著紅色背心, 啡色頭髮, 有招技係綠色龍捲風, 而副角有一個著粉紅色衫既女仔, 同一個藍色衫既法師既人. 唔該巴打先

會唔會係阿格斯戰士？

中國風就唔係喇，不過個主角同你講既差唔多

阿。。。我知喇，係封神演義

係依隻了 竟然真係有人搵到,唔該晒巴打